To 年青人：「投資自己，先係最實際 」

當你初初出黎做左幾年野
儲左 10 萬蚊可以拎黎做投資
以平均年回報 5% 咁計
一年都係得 $5000
去少次泰國旅行都儲到啦

real

學買馬最實際

投資自己唔係指讀書個類
你講好似係投資金融產品

過澳門all in 過3關好過啦

跟住bill 析買，100變1萬 1萬變百萬 百萬變一億

彪 今日馬撿多少

投資tesla

學識投資落莫雷拉身上
當你場場一球買落去 仲會有一場佢跑贏
50萬潘頓位置對沖

呢個係我爛賭老豆教

投資自己碌鳩

去旅行增廣見聞咪投資自己

年青人投資股票唔係投資自己既一種？
唔玩點學得識

上網賣貼士

讀完書有張沙紙咪又係做狗有撚用咩

最驚投資投資
最後時間哂咗
錢又冇咗
生活技能都冇
到頭來一場空
過來人在此

投資匯豐

買波先係皇道

今年入場靚少少都講緊只少50%回報啦,FAANG TESLA呢D爆左咁多
叻小小既1-2倍都大有人在

唔玩動物同工具
淨係tsla nvda t/sqqq
嬴到開巷

Tesla . Aapl 5%?? Fake post

發咗達未？

你投資D咩先

全職炒？

負債都係積少成多，冇第一個$10000負債，又點樣會有第二個$1,000,000負債？